［公投］一句講哂，六區定港島

六區
港島

P牌撐六區

九龍唔得?咁鍾意港島?

港島同六區都好
都要做野

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

推

六區即係邊六區?

完全無文宣